有冇人住香港仔？

你住香港仔？

橙橙

揾緊個靚仔

又溝仔

好靚仔想食

識

Hi

大街？

Hi又係我，我又係nike門口

你係咪追蹤咗我

有冇好野食推介

香港仔附近

樓主住田灣？

啲旅遊巴塞住條路

田灣 得間 和x 壽司食得過，但唔平

去食新昌發啦

你指祥發？

住中心

絲呀
夜晚連M記都冇

有咩好食？

有冇咩好食？

海怡撚

鴨脷洲得唔得

：我住田灣
其他人：果度有無牛架？

香港仔到底有乜好食 成日諗唔到就元氣 好悶

新利興好正可惜冇咗

香港仔 食禾彩多

之前返過工係幾好食既

你係之前暑假做part time 個女仔？

我都淨係成日食潮苑同元氣

成日去小食屋食炸雞

邊度？

潮苑有蟑螂不了 以前幾鍾意食

邊間？

係咪利群個間？

田灣比狗住
夜晚無野食
平日一大堆大陸人
每日出街都要上落山

住咗8年真係越嚟越差

香港仔睇落好多嘢食 但係好多都係連鎖店
真係食到唔知食乜好
禾彩又勁多人

舊大街嗰頭囉

成日食炸薯條

好食咩

唔係

講完就

唉 都係差唔多
得華記叫做一路有食
其他就好似唔多掂
不過未食過海東軒同埋嗰間上海嘢(?)

拱照

食親都肚痛
係幾正

水煮魚

平時食開pizza hut同榮式

好厭惡住香港仔

榮式都唔差嘅

尤其係香港仔pizza hut

食多啲啦

住老麥上面
BTW九記轉左手好難食

食鮨政啦
又高質又唔貴

Pizza Hut 真心正

上海野ok不過都多人
緣野仙跡同榮式燒雞排好無食？

香港仔pizza hut個到開咗間kfc個次見到有蟑螂我屌

有個千古難題
點解間味千
可以生存咁耐

我都想知 等緊佢執笠

覺唔覺田灣好多高佬

田康有個好高勁靚仔着西裝既男仔
搭8點17班72

赤柱仲撚慘

hi

次次經過都拍烏蠅

綠野仙蹤以前係功夫點心嗰位嘅時候都幾好食 而家就差咗囉
btw 榮式ok嘅

榮式食咩架？

利群果邊賣burger果間好食

對面岸留名

香港仔利群嗰邊

多咗啦

完全唔知 有間賣burger

可以叫做台灣嘢嘅 主打雞排 有飯有麵咁

係咪有報紙做過訪問？好似80幾蚊嗰burger？

天龍樓唔差 不過越來越貴
想試禾彩 不過次次見到條人龍都放棄

Btw 試過係元氣拎飛要的等150張

就係小食店隔離
差唔多80 有d要成過百
好在個位數包都叫大個一定夠飽
我覺得好食過triple o’s

田灣街坊Hihi

放棄香港仔元氣 利申試過要等200張

咁要搵日去試試

田灣真係無野好食 通常都係食肥常

除咗好多大陸人之外 其實都幾好住

住田灣最頂行到索哂氣

田灣商場冇左超市都好唔方便

但現家冇左商場好麻煩 成日要行洛去買野食

有冇咩特徽

有眼耳口鼻

宜家華貴好好住
商場好左
海旁又整靚左

好彩我唔帶眼鏡 你再遇到佢就主動d呀麻

仲要你個邊岩岩整完新商場

南區仲有咩正野食

但都係冇野好食
得大家樂

大街&黃竹坑泰國野

你都係個到做？

Wtf...你連人地幾點搭咩車都咁留意

因為我都係田康囉 186算唔算高

我都係，但而家夜晚冇得送外賣就冇叫
係間唔中食午餐

大街泰象係幾好食

早排係食記外賣生菜魚肉$21 black list

我以前住大街住左好耐
搬咗嚟田灣幾年到

但我覺得田灣搭車比大街放便

我都係田康188

都方便過好多地方

食記越嚟越貴...有時係食返個回憶（而家1年都食唔到2,3次）

以前小學個個星期都食咁濟

突然搵到好多人

住幾樓

估唔到連登到咁到南區友

可能已經見過

你住幾樓

聽日洛街見下口土

你講完我仲點敢食p記

會自爆喎

不了

唔想有連登仔禁我門鐘

我住比較低層

我有親友都住田康

突然咁多人住田康既

係咪田灣淨係得田康一棟樓

影出街望下

不如tg傾 好冇

田康唔好咩？ 唔駛行咁入

咁你住邊

Lm 等自爆

有無利東撚

幾好，望海景

唔私下傾會自爆

聽日1點樓下見 口號

等陣得你叫

串燒好好食

田灣人

望馬路同學校

我都係

住幾樓呀

我都係 但石排

石排好恐怖同埋好多街童

住慣左 街童無咩野 好少聽搞到人

你呢 我搭第一二部電梯

鴨脷洲jj
好好住 出銅鑼灣9fing （唔塞嘅話）都係半個鐘嘅事

順發炸醬麵

好近呀

唔會係隔離屋呀

樓主成日都係南區蒲咁喎

海怡JJ

試下tg講 @SpuRs_SinG

好痴線幾點搭咩車你都知

細個住鴨利洲

之前返學見過幾次真係好靚仔架

唔知點解我覺得個商場同周圍環境好格格不入

想問田灣間M記係咪開24小時?點解成日見到都好黑，唔開燈咁

做咩唔主動出擊

對面間點心舖係廿四小時

我諗佢應該大我有十年以上

炸饅頭

話唔定人哋鍾意妹妹仔

佢地無咩嘢嘅 你唔搞佢佢都唔會搞你 真係冇乜見佢地做啲咩 好過好多地方喇

田康撚留名

你又住幾樓

午餐都叫多d選擇，夜晚真係

幾高吓

田灣邊到

田灣個商場究竟要搞幾耐先會開返

不過真係好嘈

冇架啦 等下啦

開返間大快活都好啊

個商場部lift真心on9
得一部又窄都算
仲要限時使用

越嚟越差個環境

好憎附近啲人長期搞到香港仔中心好多人
特別係附近啲公屋廢老

老闆早排過左身間野就無做了

唔係做國際學校咩

咁多年野都係個班人 只不過而家多左蝻同新移民 所以多左人

呢個post 已經，3,4個都住呢棟

你地會唔會已經見過面架

早排裝修喎 唔知開返曬未

夜晚得m 記食得下，炒粉麵有3,4間，燒味有2間
雲吞麵一間都冇

以前夜晚會去食打邊爐，鋪又大，實有位

南區夜晚得返鴨脷洲大街叫好食 香港仔中心都得返連鎖同劣食

大街有咩食？

裝修完，但冇留意裝修咗d咩

田灣加個靚一

我懷疑平日喺街十個有八個都唔係住中心
好厭惡咁多人
綠van站長期搞到路都行唔到
地理位置又偏
嚟緊決心永久搬走 本身兩個地方住緊

你不如聽日 1點係m記門口等 ,等大家同你相認

我懷疑平日喺街十個有八個都唔係住中心<<<呢句真

好

田灣下面間炳記點睇
利申成日食

脷記小館值得一試嘅 有檯可以坐出面食煙添

只吃勿演米，但都唔係成日食，佢星期日都唔開

田灣食野無乜選擇

明明個火腿通好淋好難食
但次次早餐都會食

HI

線van 站等51返田灣，條龍長到98巴士站

我好多時行路返去算

田灣咁近我都唔明點解要搭van仔

所以多數去香港仔食

伙記全部都係阿姐黎嘅

以前間唔中都會去買炸著條同薯餅食 真係好正

未搬之前就有幫襯下

你澳洲jj 分分鐘你而家入香港仔都盪失路

係 買杯貢茶慢慢行返去 其實好快

住邨會唔想上斜既 如果住田麗

咁如果住山上就真係行得辛苦，有是左一袋右一袋同埋好多都係老人家，所以我冇野拎都係行返去算
等得車黎我都返到屋企

見過人行墳場返去

食過群心就無再食肥常

點行？有路上架？

on9 我華貴撚

想知在座係咪所有人都係讀南區中學

應該有shortcut

華園啲叉燒 幫襯左幾廿年 好似仲係廿幾蚊盒

高班讀華貴邨中英文幼稚園。。。

華富小食
我老母個後生個陣日日食

中學中西區

樂富*

天橋位個間壽司其實好無食

same

pacific條樓梯？ 未行過

呢間以前係田灣口之後搬左去香港仔
跟住折「火」 變左 肥常 同埋 群心
我阿媽咁同我講

半山名校

ok ga 仲有個tb添 但個價唔係田灣價

南區人留名

好掛住新利興豬扒面

雞排包都好出色

同埋常餐都抵玩

有人同我講過快好多
但我冇問佢點行
我估應該係聖伯多祿堂巴士站條樓梯開始行, 跟住喺明愛附近搵個位落返嚟

自從開左天仁就成日飲懷疑遲早會有糖尿

小學係東邨讀，中學係華富

93 93A 40P

呢間好食咩？ 以前就好好食，而家

聖公會呂明才

好食，但唔平，魚生飯好似52

老板深藍絲，梁游被DQ嗰陣間野即刻做優惠慶祝，仲上埋報，自此之後blacklist

住邊呢？

英皇仔

可唔可以畀我含下

不是

中學畢業之後都無幫襯過

有料

培英同莊月明

大街係多野食，但其實間間質素都麻麻地

其實利東街市都有唔少野食 無人討論嘅

魚麵

唔是讀書材料

hello 田灣人

你同無地鐵嘅大街比梗係啦

Cafe whale幾正，不過冇位成日

華貴撚留名

以前大街人真係下下搭船過香港仔轉車 或者行上去搭 勁唔方便

以前住冇地鐵，但我鍾意坐巴士多
地鐵行上行落

架車經咁多間你係要估呢間

啱啱開果時食過一次
覺得麻麻

咁中心係成個南區嘅市中心喎好幾奇

高主教囉

沿路都好多學校 仲有啲女校呢

真係

唔奇呀 不過返工之後 而家我自己主要買野都出去買 除非放假好急用先會去中心

連登無絲是常識

仲有st joe

大把南區撚都係咁啦

我覺得中心跟本冇嘢行冇嘢食，岀cwb好過

好近，好怕自爆
香港仔真係無乜好食

其實真係唔係特別好食，但嗰份人情味同裝修

好似好多食店，但冇間想入去

我媽買餸都已經係出灣仔買

有乜推介？

呢區好似長年都係人口老化好嚴重，一到食晏老人家同後生嘅比例差好遠

我都好少上去 好多年前中學都會上去打波 而家都無乜 所以我都唔太熟 都係聽人講咋

我媽都係 有時仲過海買

華富邨同西邨

好過潮苑？死啦住左廿幾年都未食過

係 佢都話深水埗平

朝早返工勁多廢老搭2個站就落

91 90b呢啲

我老母都係 買鮮雞勁平 佢話一次買幾隻 就抵返條過海數

我老母都係唔會係香港仔街市買，所以我先話住附近啲人岀中西/灣仔區行/買/食仲好

好好珍惜啦，第時華富重建大把蝗你就知味道

香港仔街市好似係全港家港島區最貴 上過電視

其實買餸大街街市好過去香港仔

有冇人知點解田灣邨成日都係東華籌款冠軍

72/70冇見過，有一定俾人屌死，本身打工仔已經有可能要企

校係有 華貴出香港仔

唔係香港仔中心先係咩

係囉，年年上嚟搶錢

係 起碼都乾淨啲 其實有時候石排海鮮會靚過大街 石排仲有檔賣丸都唔錯 又多款味道都好

班小巴佬囉

紅頂嗰啲呀

有次做嘢做晏叫deliveroo叫咗三個餐，結果得兩個到咗，打去同佢講又溝通唔到，懷疑佢有語障，叫佢cancel其中一個餐嘅錢就算 再加上知佢藍絲，永久blacklist，個老細正宗廢老

仲靚過大街？ 之前聽人講全港買料食海鮮最抵最靚係大街，好過去屯門三聖

大街近年來都劣左其實

包夠大加杯汽水已經好飽，試過加薯角結果食到頂頸
其實質素算唔錯啦我覺得，人有禮貌嘢食又即製

加上又開左地鐵多左外人去 有時上石排好過

對面間功夫點心都係藍絲，成日貼葉劉poster，仲要好難食
嗰幾個舖位而家變咗劣食天堂，開返扒王之王得唔得

Agger

輕輕一推

你大大方方去識佢咪得囉

石排灣賣丸間野排哂長龍

開返猛男健美中心就岩

甜灣其實都唔錯 係貴左d
有無人發覺周記越來越難食

搵日上去睇下先

多人到

好正喔 我放假中午都係靠佢啲丸加出前一丁

我唔是住南區，係南區做嘢only不過好鐘意呢度冇乜蝗又有山有水，得閒搭船去鴨脷洲又幾舒服

周記西環嗰間而家做到好出名

買唐記好過

話時話泰皇宮轉左老細之後難食左，仲要冇咗個皇牌ABCD餐

沒睇過潮苑外賣張巨大小強圖？

以前日日買返學校做早餐
今朝買黎食 唔同哂味 好難食

以前會成日去香港仔舊街間粥舖食白粥炸兩

未聽過，咩黎？

田灣

之前鐘意去食餃子 (ovolo 隔離)

想睇

早2個禮拜食過 不過不失 但好似少左好多人食 以前晚市要卜位

潮苑茶餐廳定粉面？

福緣隔黎？

同事想食好d直頭去珍寶算，功夫真係少食，飲茶多數去茶樓

嗰排幾間都冇食過

好似執左

灣仔pizza hut都係咁
眼不見為淨

Physical唔夠你玩呀仲

好舊

小學街坊定聖記

唔知係唔係我大食 果次食一個包+一個小食都唔夠飽
不過老細話全部海鮮都係隔離漁市場即日運嚟
保證新鮮 搵日再試試

唔係執左喇咩

係少左好多人，係唔係因為冇再貼啲明星相係門口
新老板應該係曼谷泰菜個集團

係你大食 完

個間ok既
係就係頹頹地
但勝在大碗,比較平
好過走去比4/50蚊食田苑/肥常個d貴飯

個冬蔭功垃撚圾味精水都夠膽拎出嚟賣

海怡變撚曬大集團

其實以前嘉年華酒家個位入面都開左唔少舖架 有無入去睇過啱唔啱食

啲員工經理覺得冇所謂 但真係好嘔心

靠得住

我想問天橋整完右邊嗰條臨時係咪會拆？ 紅van冇得行下路
btw 有冇人試過報紙檔隔黎間coffee shop?
同埋隔黎間野變左小菜？ 好好生意 佢老味擺哂啲枱出黎

唔啱
最多就係入去買Starbucks

珍姐串撚到

佢哋個牛漢堡同軟殼蟹漢堡好食，薯角炸得熱辣辣

食加記囉 海怡東商街市入面都好似有野食嘅

德興燒味都幾好食

真 成日去買燒肉

同意咩都冇得食

有冇老野記得以前37a個位係匯豐
教會以前係戲院 但我未出世

佢個海南雞飯好正
我食到個阿姐記得我

近期少經過嗰頭冇留意，上年仲做緊promotion二人同行一人價錢

加記普通，以前怡香園好食好多

但環境好好喎 識人住馬坑

我會去赤柱大街7仔隔離樓梯上去個度食飯嘅

有次我呀媽唔想煮晚飯
落去田苑
一時口快問有冇送例湯(弟記個晚餐)
跟住一句 “你估呢度係弟記呀?”
跟住我呀媽決定ban咗佢

食埋個呀姐

大街而家好撚多大陸團

怡紅院係幾正 舊式茶記

發覺講咁耐冇人提過香港仔招牌南記

都痴撚線

掛住西商以前3樓係food court嘅日子

以前喺總站嗰間好好食
發大左之後就不了

香港仔其實都真係一般
以前出去食飯都係去酒樓
茶餐廳又冇話邊間特別好食

就黎成個香港都有分店
反而香港仔魚蛋粉 做左一排就俾南記頂死

係，嗰陣屌打西商場新金禾

三樓以前間西餐好好食
我細個成日食

份量少左好多 當做下午茶就啱

小矮人。。。 海皇

個鋪位賣左成億

小矮人$25焗飯，美食閣紅油抄手

係 門口仲有個公仔牌

天仁上面間叻沙麻麻地

淨係會買starbucks

M記都搬埋落去之後我無上過3樓啦

我覺得仲ok，茶餐好抵屌，窮人恩物

住鴨脷洲留名

新嗰間越南嘢？我覺得還好

不知幾好住

嗰層有間格仔鋪 成間都賣淘寶野

軟殼蟹 啱啱開果陣得雞肉同牛肉
炸魚仲都唔差

間野d野食又整到越黎越貴

肥常個度又係
53蚊一個雜扒意
貴到hihi

要平就真係得M記同埋個間餃子 (非打手,但d餃子係好好食)

n耐冇去海怡 點解kfc個位咁臭

而家新開有半價就ok 正價就不了

東村撚留名
小販檔都幾好食

百佳細左好撚多

個商場有陣7味

我覺得香港仔間榮式麻麻

對面係廁所同貨𨋢lo

小廚 成日同老豆食

以前放lunch會去食，好懷念

街市間韓國野都幾好食

下次試下先 ovolo隔黎？ 炸餃子黎？

鮨政好好食
邊個話冇野食

天龍樓

15間

臭左十幾年一冇做百佳貨倉就冇臭

成日食橋壽司

有冇咩推介？

咁我衝入去畀個post佢睇囉

究竟鴨脷洲大街有咩咁吸引啲大陸人
好撚多旅遊巴一車車咁嚟 阻撚住條路

貴到 食福緣好過

軟殼蟹漢堡係成隻炸起

不過大街無咁抵食
啲野食貴哂 泰國野又貴

叫 豐盛餃子園

唔係炸餃子
餃子麵 (上湯個種)

51s站果間份量又少
都唔知點解可以開咁多分店

唔夠佢靚仔

巴打

蘇記幾好食 不過啲粉麵份量少 唔抵

車仔麵 蒸飯 炒野 串燒 三寶都幾正

下次經過聞下先 我超怕嗰陣味 行親都閉氣 有次食kfc堂食 成間鋪都係啲味🤮🤮

秦國都好食（對上一次已經係舊年)而家唔知

全部都係去嗰間團餐餐廳

赤柱餐廳以前會成日去

南記就真係算啦
早幾年已經唔鍾意d味精湯

佢個街市入面啲食店好似都幾貴下

聽講嗰間煲仔飯幾好食
不過見到成堆大陸人喺出面煲煙坐地下 就不了

有無人係鴨脷洲讀中學grad

覺得冇乜特別，得個貴字

有冇人知石排灣樓梯底間日本野點捱咁多年

奶茶好飲

我啲fd好鍾意嗌餛飩雞食

你講緊街市定無牌小販？

得真光？

小販

我都未 剩食新昌發

浸信會呂明才

星期一放學去試試

好還好，但真心住耐左會好悶，交通又唔方便
但會一路繼續住，因為習慣左
利申：由岀世到而家都住緊赤柱

大街妹記好好食
由以前喺市政大廈食到出嚟地鋪
不過啲通風一般 成日食完成身都有陣鴨米味

聽晚試吓先，不過有一次食嗰度炸大腸肚屙

以前東村有張記 起碼有得食茶記
宜家摺埋都唔知去邊買飯

係幾好食 不過落大街我會食食記 碗仔翅

穿地鐵落大街

師弟師妹不過我冇grad

我都grad左好多年啦

大街牛記點 好耐無食

食記有通常 便秘先食，通便一流

話唔定我見過你
我果屆好似係12年grad

燒味不錯，不過硬係覺得佢就來執

我會叫生菜魚肉炸腸仔魚蛋

魚蛋正呀

生菜魚肉炸燒賣
舊時放學去大街球場打波
打完一定咁嗌

唔鐘意佢d魚肉有葱

西邨上面都有間 有無試過

喺利群返PT，夜晚放真係唔知食咩好，就快厭

有冇人討論下黃竹坑熟食

泰國嘢
清腸胃

住東平

我小學中學都係中西區讀

有幾間幾好食呀 清唔清腸就唔知

朱記最撚難食喎

無呀，嫌嗰間貴

妹記啲鴨真係幾撚正

好食過潮苑好多 宵夜必食

咁又真係最快係佢嘅
上面間上海大少就最難耐 成日都食到遲到

中藥味

排骨麵 紅燒肉

粉面
一開碗野 有隻成年強浸左一半 痴撚線

本來想瞓，見到呢個係吹水台第一個post，追下追下就黎天光

同一條街另外果間成日呃9人

華富華貴真係冇乜好食
大快樂又貴晚市嘛嘛地 但夠少人
意樂又貴又唔好食份量少
車仔麵牛腩又柴湯底似水 但唯一開得夜
又無可能成日食M記
得上村麗絲同億榮係好食
鏗記啲飯凍既
華聯細份又勁大陣油溢味
燒味飯平平地唔差

華貴
魚米湯加又唔好食 啲米線發曬咁
餃子達人唔差但收得早
唐點心？啲野又油又凍
大家樂

真係夜晚唔想搭車出香港仔 諗唔到究竟有乜可以食

死啦成日食，搵日試下新昌發先

以前百佳隔離上樓梯係戲院

仲有好多呀叔係樓下打交同埋聽佢地講野真係好好笑

億榮有咩推介？

小學有幾年喺石排灣

田灣間唔平喎

置富以前有哈迪斯。。。

[

佢個日如果有寫咖哩腩飯出來就好食
冇寫就咁嗌通常都鳩鳩地
個人覺得個汁好食過麗絲 但係無筋位
億榮碗例湯大大碗 食完個飯飲埋湯一定飽

麗絲咖哩腩好食 食左幾年隻味都無變過
有薯仔同筋夠哂淋 唯一係唔辣差咁啲野

係，細個住海怡都突登搭95c去食

幾貴下
之前我買個芝士加洲卷都就30蚊

呢排屋企得自己一個
又懶得洗碗洗鑊
煮完都好大陣仗
不過Circle K 飯飯店都夠了

早幾年都有Subway

麗絲哩腩已經好正，仲在正過佢真係要試下

成日同fd係上面吉野家打邊爐 貪個度人少

真係冇諗過香港仔咁多巴絲仲要有留意到個po

其實個post我開嚟諗住尋人

西邨聖記前身係石排聖記

你識啲野

小學讀西村聖記
宜家無左lu

食飯ok
影相不了

食m記？

hi 我都係

你係上午下午校年代？

而家變左國際學校

新昌發裝修左次後感覺ok d

上午下午 同全日制都經歷過

上午校呀 石排灣個位變左國際學校？

原本要真接殺嘅 係個時唔記得邊個大粒老師要求唔好殺先成間搬

香港仔任何餐廳 除了有巨大小強既潮苑粉麵

我同你差唔多年份

石排聖記冇撚左咩

係fb 南區之友果group
兩個月之前

我指搬係舊石排搬左去西邨 之後而家石排有新聖記喎

唔係太遠我一定日日食

唔係呀 搬左去西村殺完校就變左國家學校

巴打考dse?

係

咁應該咁上下啦我地

我地同屆喎

屌 你乜班

印象中好似科常識都無考

E

屌 我成日搭船過去食

仆街 我地同班⋯⋯

笑撚左 笑埋右連登相認po

572

CLS

咁都有得相認

南區有幾大

巴打又想相認？

打錯

咁我應該係A班

試吓姐因為基本上冇同任何一個小學同學有過聯絡

可能聽日有多幾個人相認

咁同屆姐 好彩同A班啲人唔熟

係喎 有無人知 利東張記搬左去邊？
定無再做啦？

華貴

成日踢完波去食

咁樣加料法真係好撚痴線

香港仔都係食三哥多

以前有椰林閣 都係咁

食過一兩次之後就不了。環境又暗

睇黎都多人讀聖記

海怡個間？

以前舊登都多聖記仔

香港仔。

香港仔

成日會係杯野飲度

之前堂食直頭見到隻強行左岀黎 嚇到我痴線

可能同巴打同班過

香港仔pizza hut black list左好耐

我今日都差啲去左食

你精英班 難啲喎

一定要blacklist.

仲有啲咩鋪係要black list咖好驚

係轉角位嗰間定另一間啊其實

未食過 成日經過都想試下

中學成日食

南記隔離個間好貴。。。

中1同過
我

中一定小一

以為你講中學
我小學唔記得 至少最後年無同過

唔再爆了 好怕畀人起底

不如留個tg傾 廢事騎劫左個post

樓下d雀好嘈

咕固姑 咕固姑

我又留個tg睇下係咪真係約食lunch

有無香港仔 靚女在此

屌有冇咁多人都住香港仔
做過香港仔牛角 衛生幾好
係我見過嘅食肆最好
野食又唔差
所以就算而家走左都繼續做打手

不了 好驚變成金鐘m記咁

曾經做過半年pt
然後冇再去pizza hut
比埋優惠我我都唔會再去

我fd都係入面玩多過做

我都係
但有期佢反佔中 好似貼左張紙唔知寫咩支持香港警察定咩
自此black list左佢

我只係去賺下錢算
同埋d衛生真係不了
我試過收11,其實都係係咁意抹幾下,拖地又係咁
因為d人趕住收工
所以唔出奇

我做過半年
我好少見到佢地去洗調味粉/芝士粉d樽
同埋d枱邊其實真係好污糟
個人覺得有得比我揀我唔會坐卡位 (因為d梳化真係抹一下算)

自從中學啲同學去廁所 話見到佢成兜豬紅就咁擺係廁所入面

之前食過一次印象麻麻
因為本身聽人講幾好食 希望越大.....
個人覺得食物黎講味道唔算好好 普普通通囉（天婦羅炸得幾好 唔油，層粉又夠薄）不過食材都新鮮嘅
最令我深刻嘅係服務態度太差 有個waitress不停西面 問佢少少嘢都西住面答 啲嘢未食晒就趕住收 比張卡單客簽嘅時候係勁冇禮貌咁fing落檯面
我同屋企人都有俾錢買難受嘅感覺

新開一間係 功夫隔離 仲要24小時

淨係食牛角，間殿糖級食過1,2次

殿糖級

紅van 而家好似必入田灣（金雞個架）
個間coffee 次次行過都冇人幫襯咁（唔敢行入去）
個間明明係糖水鋪，而家中午賣埋飯/小菜，但好多人食

我阿媽有次堂食被佢串咗吓，以後唔食
其實間野都唔會乾淨...少食好d,
喜起食過一次ja

你唔講我都唔知...想問幾耐之前？
我印象中間教會都好耐吓

我都覺得幾正，但好少位

間野都唔優做，好多時都爆棚，唔明點解咁多人食

拱照幾年前話慶祝黃之峰坐監所以俾8折定9折
即刻永不錄用啦

前幾日食過，中學時期食得多d

春卷呀 春卷呀，雖然冇以前咁好食但次次必叫

禾彩咁嘅價錢同質素我俾多少少食鮨政好過

未食過，但好多人話d 雞扒好正

煎同蒸 都有

舊街個邊有間彩x (唔記得咩名）好多人排隊

咁補

我都訓左陣 ,吹吹下已經咁多版

佢老公係邊個你唔係唔知下話。。
但係珍姐唔係串，係直。你聽佢把聲都知。無記錯佢以前好似係做伙記出身，之後自己買舖就做食埋自由含。所以其實都好多街坊幫襯。

勁多人排隊

我地幫你推post ,等佢留意你

田灣好處就係唔煩搭車 因為無地鐵

又想睇但又好驚，最怕大強

勇士

石排灣揮揮手先

有冇咁橋

屌，同d 雲耳好撚似

我都係，以前成日譚仔，但呢2個月到，只食3哥

對面個間都唔平，N年前食過1次

有冇郊野公園附近嘅朋友

冇圖好難討論

牛角唔錯，服務都幾好，上星期食過

香港仔無野好食
逢下午都好多廢老坐係廣場

Kfc個鋪位遲啲開咩

通常食街市

想問有冇人食過 越X ? 未食過

香港仔不嬲最多係酒樓，好彩嘉年華個摺咗改做商場

有冇覺得香港仔南記係好食過出面嗰啲？

食過

難食

田灣以前個酒樓叫做豪庭
係5/6年前會賣燒臘飯
15蚊一盒,好好食
D燒肉卜卜脆

住附近

肥常聽聞都係

我

咁可以唔駛試

應該成間都黑黑地咁
但個老闆都幾nice

肥常其實ok 既
人都唔錯
雖然有d貴,但佢地d黑椒牛扒飯個汁係幾正

我之前亦有聽聞
以前友坊(街市對面)有好多黑底人士聚集
個邊我好少去

田康？

奶茶係邊間？

利申：好耐冇去

Cls

有嘅 偉晉中心二樓好似有 不過多鬼佬

利港中心hi

中心

想問下海怡/西邨有冇巴士可以12am之後返到香港仔?

行天橋啦

其實田灣好和平，因為 D 人太純。以前無舊田灣邨前都係咁做。連自由含都睇唔上眼。

街市對面唔係本地人開，都唔知 serve 咩客。

邊吹邊尋人

我有諗過跑步返去，但係驚男朋友跑唔郁
我只係想快啲返屋企訓教

N171?

n171唔經香港仔
我住香港仔中心

Hi 四眼哥哥
有冇轉台優惠

有小巴 會行大街西邨香港仔

係香港仔由細住到大
仲係香港仔做過幾年野
香港仔真係好好住

邊架同邊個位搭?
鴨利洲嘅小巴我淨係識27同39c

想搵返以前讀石排灣聖記又重讀2015dse 既網友
唔知佢有冇上連登呢

睇錯自膠，以為咩車可以返海怡，西邨

真係好似冇

以前發記好好多 吉列豬扒飯 炒底 切散 汁另上 大可樂

海怡食咩早餐好 好肚餓呀

西村大快活買緊早餐

發記正呀，之前個個中間分界個後生仔係田灣開過餐廳（祥發個個位）
但好似做唔住先轉手

加記啦

隔離間金龍仲係唔係度？

香港仔時光隧道南區人一定有經歷

係度 貴到仆街

煎釀三寶 唔撚係炸返比我 係叮比我

個四眼哥哥心諗做咩呢排成日有人搵我

以前係炸返，叮就唔食啦

自從總店執左就覺得無今好食

天光入去 訓醒出隧道已經天黑

有地鐵好咗好多lu

田灣幾間餐廳大家會點排
肥常 田灣冰室 喜起 珍姐 弟記 總部 群心
仲有嘉禾街口有間唔記得咩名嘅燒臘

佢啲蛋撻幾正

綠野仙蹤，讀中學嗰陣嘅飯堂

總店 搬左 唔係執
好似係佢個仔接手 開分店多左

最抵食都係下午茶

公屋仔留明

171兩個半鐘岀旺角

瞓醒隧道入面 再瞓
再醒都係入面 再瞓
再醒岀第一條隧道

天龍樓?

我愛新昌發

有冇住置富嘅？

西村撚留名
自從香港仔開咗牛一之後，老母由一個星期煮五餐變咗三餐一個星期起碼有三日去打邊爐

田灣慘d ，少行落去，唔太覺

以前收錢個姐姐，落咗海怡大家樂做收銀

咪即係前福緣老細，轉左手，返黎又開返咪改左名

天龍樓小龍包

麻麻

利群cafe whale 幾正新鮮夠熱
德興開左小炒，份量ok
禾彩太多人，要好早排
旺角小巴間合利生滾雞粥

有冇人食過新開食蠔果間？
好唔好食？

但幾抵食30蚊已經有5定6舊 同埋味道都唔差呀

Ching讀聖伯多碌？

肥常（肶沙）>總部（早餐，好少食晏）
>弟記（叉雞飯only)> 跟住唔識點排

家陣一係食湯加一係八方雲集有無人食過

小巴

27

餃子
炳記
肥常
群心
喜起
總部
冰室
珍姐
弟記
竹串涺
其他

湯加去過一次 啲服務一般 又唔係好好食

鴨脷洲靚仔係到

佢個紅酒牛尾同胡椒豬肚好正約埋一齊食

行都係半個鐘-9個字，當做運動
我之前香港仔返夜趕唔到尾班車都係咁行

華貴留名

連登南區聚會

石排留名

痴線，香港仔都一晚推到32頁

中學灣仔區

大部分唔係灣仔就西/南區

我係

東區

心理因素影響左味覺

我住逸港居

大街有間日本嘢幾正

灣仔區

冇

一到星期六日，中心啲私家車多到癱瘓香港仔
冇位泊就咪撚揸啦，搞到啲巴士轉唔到彎
595嗰到又泊哂啲貨車van仔
任議員幾時肯處理?

我係~~!!

我係話在座咁多位都係垃圾！

有無人讀聖呂？

有冇諗過係連登整個南區人post

其實高登連登都好多南區人
但就好少南區post，唔知點解

冇左瀨粉之後，少左去食lu

痴撚線香港仔都開到咁多頁

住田康，朝早8點幾車去銅鑼灣，高還可以可惜唔靚仔 會唔會係搵緊我

噢，我錯未追曬post

估唔到咁多田灣人喺度平時同人講自己住田灣 個個都唔知喺邊唯有同人講住香港仔附近

然後就會比佢嘈醒

香港仔

讀書個陣試過幾條友相認，個個一開始都話住香港仔個頭
點知石排 田灣 置富 華富都有

我都會話係香港仔嗰頭

估唔到咁多南區撚

香港仔到底仲有咩好食

好似搬咗去中心間ok嗰邊

唔好去八方雲集
有次堂食聽到廚房大叫話有老鼠

香港仔撚留名

有無人食過舊街角落有間叫 吉田拉麵 (執左幾年了)
唔係話好食不過好平
夜晚食個餐都係40 50
有拉麵有小食有野飲

下午茶啲拉麵半價
我由小學食到中學畢業 之後執左了

呢家都係日本野不過貴啲

成日都見曱甴

有

幼稚園係呂郭碧鳳 同 華富邨中英文
小學 係 華富邨寶血
之後中學係灣仔讀

有無相認

係唔係家陣叫甜灣鐵板燒個間？成日覺得係新瓶舊酒，換咗個名啫

牛角真係好好食
每次都食3個牛角飯

應該唔係 因為啲人唔同哂
以前係個光光地頭既阿叔
樓面就成日轉 不過有個姐姐就做左好耐
諗係咪老細個女
我食左成十年 所以都認得哂入面啲人 成間鋪既人都認得我

你第一個去望先啦

係7點12分個班～～所以唔係你

其實住鴨脷洲海怡利東田灣黃竹坑華富華貴仲算唔算係住香港仔?

我不嬲都覺得淨係由海峰華軒去到景惠花園先算係

我都係，個個淨係識香港仔，之後就係華富

係港色既味道
不過中學個時下午餐
二三十蚊食到個拉麵算係咁

應該計南區

講香港仔都未必個個識
要話自己係住海洋公園附近

住華富

同埋海怡

跟住啲人就會話 吓咁你咪好有錢 十個有八個都咁講

咁海洋公園附近的確好有錢

有啲人之後仲要問海洋公園係邊
我唯有答佢南區

有frd話係咪要撘船先去到
即時覺得同住新界比人問係咪有牛騎一樣

我住田灣
不過住下面嘉禾街個邊

鴨利洲利東西邨個邊唔算香港仔，但算南區友

香港仔我嘅定義由逸港區去到海峰華軒

其實其他人對於南區係咪就係覺得係有錢人地方
但係南區其實好多公屋

以前都試過被人咁問過，香港仔=漁村

一間落街食咩好呢

其實好唔想南區有地鐵, 眼見附近既西環明明係一個好正既小社區, 一個地鐵就將成區改頭換面

係咪齊陰著格仔西裝背書包果個？

以前住香港仔呢幾年搬左去田灣

agger華富重建之後就會沒落

D人對南區印象係海洋公園,之後深水灣,淺水灣個d高尚住宅區

我覺得普遍香港人睇嘅南區其實係淺水灣深水灣嗰啲
你去地產網睇南區同山頂同Grade
所以我都唔會同人講住南區, 好似扮有錢仔咁

之前係新界返學 試過比同學問係咪要搭船返學

自從黃竹坑邨啲人搬去石排灣後令到香港仔烏煙瘴氣

我都想住呀 壽臣山個邊

越嚟越多大陸女人拖住大陸仔女

係呀 都係要“過海”
但去到咁遠返學好辛苦喎

細個時成日去華富閣玩機動遊戲

師兄60後？

仆街陳富明

星期五六日都唔係24

冇錯，多咗石排灣班友仔之後香港仔好撚多人

仲低質曬

是日午餐

都OK嘅但有得揀真係唔會食

我望垃圾房…

好似叫合里？搬咗去旺角紅van站嗰邊

正呀喂加埋個辣椒油就完美

改咗？ 好能真係冇人食

你食完去smt 搵吓四眼哥哥
呢個尋人post 嚟

機舖乜唔係富臨軒個位咩?

講左咁耐 冇人講龍門冰室同金門 ,好似得呢2間有得鋸扒

條友自動當選三屆
每年印d月曆,派下蛇齋餅糭就算
D重要問題視而不見

尤其是一到夜晚勁多大陸人
從來冇話視察下,做下形象工程
直頭消失

屌陳富明賣田灣賊，田灣商場已經變咗國際學校
利申田康撚

機鋪淨係知 珍寶落地牢個間，以前會去玩音game

開返個商場，還我大快活

華富國貨？而家百佳上面

好似都係潮苑嚟
唔同Line

屌 落埋辣椒油真係好撚正
試過牛腩飯+雲吞+辣椒油 好撚正

華富國貨？ 細過去玩機動遊戲

仲記得以前有一樽樽蛇酒賣，好恐怖

陳富明剩係識得拎個東華籌款冠軍
On99
之前逢週日上去田灣邨飲茶然後去百佳買零食番屋企不知幾好
係要搞到烏煙瘴氣

田灣間酒樓而家都冇得飲茶了

屌 一到中午夜晚 成街都係

你見個post冇咩人住石排就知咩人住多

仆街啦咁多錢捐即係多富户 舉報哂班仆街

係咪利群？中學成日放學去食

間百住有雞蛋仔買

都無嘢好玩 剩係得冒險樂園同機鋪 最多去下租碟鋪嗰度租碟

個間都唔係茶樓
就係因為班蝗
田灣先多茗林坊,香港手信店呢d on9店鋪

石排灣邨果班正仆街，以前香港仔真係好寧靜同舒服，而家。。。

我印象中有間係華富閣隔離, 紅圈位係機鋪入口, 綠圈位以前有個阿伯賣報紙

依間好食啲定潮苑啊？

以前真係茶樓
轉幾手後而家已經唔做香港人生意

執咗左啦，酒店下面間鋪以前賣手信，而家空咗好耐

反而我因為咁去好運點心食
雖然細間同埋有d貴
但係貪佢夠近

呢個唔清楚

唔好咁啦
咁石排灣都唔少後生嘅真香港人

其實我想講華富國貨
即係香港仔百佳果邊

之後就去出奇老鼠

好運我覺得嘉禾街個間好食d ,啱啱開就唔錯之後人多就開始唔好食，d 排骨飯d肉好淋

吓 真係唔知喎
我覺得佢啲腩腍過同埋整體乾淨新昌發

其實田灣山腳啲私樓原本幾好住
但多咗蝗團嗰陣就首當其衝落街買野飲都要逼

的的確確係黃竹坑邨班人令香港仔負荷唔到

田灣其實我幾討厭一入嘉禾街個燒臘店個頭
以前成日見到有蜈蚣出沒

一到夜晚好多死曱甴
朝早周街都係
所以我好抗拒個間燒臘同埋隔離間小食

潮苑好唔好食我都唔會去食
粉麵果間早幾年有新聞賣不含牛肉化學牛丸
西餐果間加餸小強

我幾次幾次去麥當勞買杯雪糕
班蝗成日打尖
搞到次次屌9佢地

黃竹坑執柒左果間

使唔使開多個post

海怡好多人拖gip

冇計啦
唔通走去香港仔係度等位入咩
田灣好就好在多麵包舖同零食

要

叫南區人post?

南區一個之後華富 田灣 香港仔各自再拆都仲得真心估唔到有咁多南區撚
特別係田灣喺u講出黎無人知田灣喺邊

有冇田健人？

太多人，香港仔本身都迫，一假期利東西邨海怡大街過晒去食野

利東同海怡真係唔夠食市，親友住利東都話去灣仔飲茶

田灣朝早有個等8:17 90B 姐姐好正
成個篠田優咁

華園嘛 蜈蚣就未見過
呢2間真係唔好食，好污糟咁

樹仁?

嘉禾街係咪新開左間泰國野

華貴呢追晒成個post華貴撚唔過10個

漁光村？

麵包鋪美雅（舊個間）>嘉嘉

因為以前湊妹妹放學,係個度等佢落校車
有次就見到地下一條紅色6/7cm既蜈蚣
之後立即ban咗呢間野

又尋人？

其實唔係為咗起地鐵的話，應該做到分階段原區安置的

屋企以前捕魚，我出世就係住香港仔，見證住由一個寧靜小社區到現在烏煙瘴氣，我對香港仔好有感情，見證住南記由第一間鋪開始到而家唔知幾多間分店，由細個金門賣緊$2個蛋撻到而家$5.5個，大快活以前仲係喺味千上高，華富國貨機動遊戲，紅白綠色嘅珍寶船，珍寶商場買老翻，到有Neway、戲院，再執埋，到而家班仆街石排灣人搞到個香港仔幾多人行都行唔到，只有真正香港仔先會明白，就算有幾愛香港仔都好，我嚟緊買樓都唔會考慮香港仔。。。香港仔已經變曬質

多撚謝石排灣班人

好似係街市熟食中心入面

美雅我鍾意佢個芝士腸仔包
以前番學買早餐然後行過天橋等車
勁方便

合利外賣炒麵炒米好大份 九蚊定十蚊好抵屌

水上人
大快活以前係味千樓上？我冇印象
其他有印象

80後？

果陣仲係小丑logo

以前和亭係味千樓上
之後變咗茶木

嗰個位自從權發酒樓地溝油同上蓋僭建之後做咩都死

以前金滿樓嗰時已經麻麻地

邊度

好耐冇聽依個名 以前佢隔離係歡樂天地

板長，喜喜，睇佢執左幾次又開返

有冇人記得隔離樓梯上去係間戲院黎，而家好似係幼稚園定playground

以前係戲院來，味千上面係Neway

好啊華富華貴
全港公屋富戶嘅聚居地

就快1001,要開新post

繼續香港仔？

呢個真係

呢個tittle 先引到人黎回post

南區

對海個景都已經夠爽

LM 先

有冇人食過茶檔嘅菠蘿油豬扒包 好撚好食

石排灣落街坊福利會嗰兩部𨋢成日逼爆
好多蝗

相認？ 我係最後果年f5

有冇人住香港仔？（2）

我開咗啦

Lm

不過點都好
香港仔海傍算係我鍾意南區既地方之一
我自己係外國讀書
番到香港,做運動,同埋睇住d舢板小艇係好寫意
係比到有種家的感覺

引用wiki

唔會喎
通常講南區

由細到大, 香港仔個定義就係唔包石排灣田灣果D

梗係唔包啦

推推佢

田灣真係冇啖好食
田灣人留名

(2)有冇人住香港仔？

開咗新post
繼續尋人

見得最多咪嗰啲banner
打哂飛機話成功延長升降機時間

西邨撚+1

南區友？？

我：住鴨脷洲
frd：離島嚟？

我唔是讀樹仁

食屎啦拱照
香港D議員被人DQ 即刻大肆宣傳
仲乜柒熱烈慶祝
屌佢老母

又多個田灣友

綠野失蹤 除咗打邊爐比較伏
其他不過不失